﻿ Peter_Withe thót_tim
( NLĐ ) - Nguy_cơ bị loại khỏi bán_kết SEA Games 23 của U23 Singapore ngày_càng lớn dần sau khi họ không thắng nổi U23 Indonesia trong trận đấu chiều_qua ( 24-11 ) .
Đáng tiếc là các học_trò của HLV Avramovic tỏ ra quyết_tâm và có nhiều cơ_hội ghi_bàn hơn hẳn so với U23 Indonesia , làm HLV P . With ... thót_tim . Chỉ trong 5 phút cuối trận , các chân_sút Singapore_Bin_Shariff và Shahrill_Bin_Ishak đã bỏ lỡ 3-4 cơ_hội mười_mươi khi cú dứt_điểm của họ tìm đến xà_ngang hoặc ... tay thủ_môn Samsidar . Tiếc_rẻ vì các học_trò bỏ phí quá nhiều cơ_hội ngon_ăn , HLV Avramovic than trời không hiểu tại_sao các chân_sút của Singapore thiếu duyên ghi_bàn một_cách lạ_lùng như_thế . Trong khi đó , HLV P.Withe vẫn tự_tin rằng U23 Indonesia sẽ quyết_thắng U23 VN ở trận đấu ngày 26-11 để gia_tăng cơ_hội lấy vé vào bán_kết .
Y.Nhi
